轉自fb的一篇好有愛的文章

和理非既支持者咪成日屌班衝既後生仔。你地鍾意和平既就行左邊過遮打，沿路上紙牌、口號、詩歌任君選擇，行完咪返屋企吃飯。支持學生既就行完左邊返轉頭或者右邊過立法會囉。

好多野都冇對錯，只有正反，你又知佢地咁做唔得？咪講咁多咩民意逆轉，共產黨林鄭黑警都有自己既支持者。爛幾塊玻璃好暴力咩！呢幾十萬既維修費我俾得順，暴力得過冇問過我就拎幾十萬去起不能避雨亭！

我企左好耐都R頭撞幾個鐘玻璃入去搞乜鬼，咁原來係入去讀宣言，幾好呀！仲有爭取雙普選！100萬人遊行完林鄭11點就話要恢復二讀，今日話會檢討啊（雖然大家唔洗信）

所有有付出既人都有功勞，咪好似班泛民咁係要人家跟佢果套，果套唔係唔好，只係事實証明唔夠work，所以各有各做，咪能成日煩住哂！

而家既後生又同幾年前既我地唔同左，進化快過Pokemon，叻仔左又勇武左，咪用自己果套去煩能住人地！

姐我只有一個不滿！點解較剪用完唔袋返好！成日call較剪！

爛幾塊玻璃 我地整個不能避雨亭都冇咗筆錢啦。
成件事有傷有死人咩？
講整臭香港名聲 冇人勁過林鄭月娥。
希望黃絲陣形不支持不要緊 請不要割蓆